中國6老兵抗議遭打傷 千人示威 公安清場失敗

近年來中國陸續發生多起參戰老兵上街示威，要求還給他們應有的待遇。4日老兵集結山東平度市抗議，但遭警方暴力阻撓，有6人被打傷住院。隔天，中國各地老兵陸續趕到山東平度市集結聲援，人數後來破千，並與警方對峙。警方清場失敗。

4日晚間，38名老兵前往北京示威途中，遭當地公安局副局長帶人攔阻，6名老兵被打傷住院。隔天，好幾百名青島退伍老兵聚集在平度市文化廣場，為被打傷的老兵的討公道。

一位示威老兵表示，「我們為了共同的目地（而來），我們的戰友被打，我們要來聲援要一個說法。」

入夜後，更多老兵前來聲援，而且這次有備而來，帶了木棍、鋼盔。晚上9點左右，警方試圖清場，但老兵奮力抵抗，清場失敗。

示威老兵：「晚上9點山東青島平度，戰友們還在這裡，為被打的老兵討說法，開始清人了警察開始清人了。」

一整個晚上，由中國各地趕來的老兵陸續抵達，到6日凌晨，聲援老兵人數破千。中國老兵為要求當局還給他們應有的待遇，示威不斷。

(笑)

咱有解放军 不听党指挥就是造反
习大帝万岁

有人提供真槍實彈比佢哋就好了

其實解決方法好簡單
咪應成比退休金佢,比2期唔再比咪得

呢d中共都成日做既啦

反了反了

新果班去澳門救災都中暑，點夠真係上過戰場果班打

中國軍隊=即用即棄

咁第三期收唔到咪又上街

依家又冇得用比前呃國軍投降個招，應承送田送地之後一鳩用上三八線做炮灰

揾解放軍清場

呢班老坑，30年前64時天安門清場，依家要自己試下比解放軍清場就啱喇

2014年香港真係醜死怪

隨時幾百件老兵都掃低你成個連

昨日兇手, 今日「老兵」

一個師*

美國整啲槍仔比老兵過吓癮先啦

坦克全面進場

坦克車
坦克車
坦克車

中國連老兵都咁勁，今晚就可以出兵打洋鬼子了

咪傻啦，收錢散左水之後你估仲有無命收埋第三期？

他朝君體也相同

真係現眼報

佢地清開場先知點樣反抗

上一次對外戰事係1988年對越南，
數落成30年，有份打既都50幾歲

請求坦克車支援 over

抵死

又黎?
第幾次? 係咪第3次?
次次都無疾而終無晒消息
係打就一野打大佢啦, 好悶啊

千幾個老而不係中國示威都唔驚
幾萬個香港人係香港淆撚到仆街

YAHOO仲未有五毛留言

可能本身有

人太多,重新請人沒難度

支共不嬲當啲人係condom

5毛唔敢推

坦克車開出黎 比佢哋見識下黨嘅厲害

你諗下“人海戰術”即係用人命消耗敵人子彈就知

你都痴痴地，一睇就知你唔熟國情。
偉大既黨梗係解決提出問題既人！

明顯之前已經吹緊減老人金，仲會應承比退休金佢地？擺明貪晒想走數啦

你以為真係交緊稅
黑社會收陀地咋

坦克車出動啦

又要坦克碌豬了

攬炒!!!!

不如一人射一粒子彈, 咁樣更快

上一代解放軍 只係參加過六四屠殺
上咩戰場?? 殺學生叫戰場??

老實講句, 其實呢D老兵事件, 唔應該叫「維權」
應該叫「勞資糾紛」

維權, 即係民眾維護自己應有既權益
至於呢D老兵, 佢地當兵果陣幫中共維穩, 屠殺學生
現在退左休, 就無錢收, 所以上街發爛渣
呢D應該叫「勞資糾紛」

即係類似呢D咁

佢哋頂到咁多日先恥笑人啦，人哋應該仲快收皮

香港 夠有魚革啦
幾百人掟磚, 打到警察要狼狽撤退
最後一樣清左場

D老兵只會一樣